公務員加薪建議

強烈建議警隊同公務員獨立加薪
警隊呢排咁辛苦，應該加薪一億
30000人既警隊，岩岩好一個月洗晒香港財政儲備

大佬，人地有鎗咖，一億邊夠

每年政府盈餘分哂畀佢地就差唔多

再加免費無限制去澳門叫雞

加藍衫人工
減白衫人工

儲備真係有3萬億先算

加白衫，減藍衫成效高D

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧